點解動物會聞其他動物嘅屎忽

你都會啦

聞下臭唔臭

點解啲動物靠自己啲尿 認自己地盤
同樣道理

我邊有

點會咁on9

子非魚，安知魚之樂？

諗咗一陣 都係唔明 ..

見到句嘢差啲大笑咗出嚟

肚餓

追我舊po
我有啲舊po都幾有趣 可以留意返

睇下佢今日痾左屎未，痾左就笑9佢

想了解你多啲

認真
有啲時候係聞下對方係咪排卵，係就可以啪
有時就聞下睇下啱唔啱key做唔做到frd

偵測性激素氣味